就警察身上沒有號碼申請禁制令

可否就速龍小隊和防暴警察身上沒有號碼向法庭申請禁制令，公務人員應有可供公眾識別的記認。

唔知
推咗先

要禁埋蒙面

議員做野啦

重點係點申請 而唔係可否

有冇法律界巴絲提供意見

係咪冇法律界會上連登?

印象中有人6月個時入左紙司法覆核
不過之後冇update

毛ee召喚

Push

剛寄了email 問公民黨

致公民黨各位專業法律人士和律師,

鑑於多場示威活動防暴警察和速龍小隊身上沒有號碼供市民識別身份，導致部份警員沒有任何監管，肆意使用武力，避開濫用暴力的法律責任，難以追究，以致示威者受到過份的身體傷害，如被子彈射頭、眼，導致失明、骨折、門牙脫落，等等。請問 有沒有相關法例援引可就速龍小隊和防暴警察身上沒有號碼向法庭申請禁制令，公務人員應有可供公眾識別的記認。

謝謝！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告